健身狗同煙鏟一樣,搞到人,俾人批評,就話人哋毒

真

佢地有無諗過做gym 都可以毒撚

毒唔毒睇睇個樣嘅啫
你個樣柒 幾大隻都冇用
你個樣靚仔 排骨仔都好正

召喚陳冠希同阿伯